黃世澤獻計：進攻駿運道，封鎖機場貨運攬炒！

可以點塞？
夠車？

一網打盡....？

今次係咪一定要有車既手足先做到野？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

呢條撚樣就算啦

果個位曬到仆街，隔離咩柒都無，你頂到幾耐

要用大量私家車

多人多車

揸車阿

講撚左100次搞機場係間接搞全世界，冇人理

世柒

貨運真係重要

世柒想咁搞

可以告你d咩,架車壞左冇人想

721 811

推呀

支持繼續搞機場!
812之後發過po, 大家813搞完後出禁制令就停晒
而家國泰被迫炒人, 係好適合嘅時間

搞貸運唔單只要搞駿運道
要塞埋赤鱲角南路先真係可以冇車出入

唔撚明點解一定要入機場島?

push

推

參考旺角的士司機
壞車都告
唔係想自制白色恐佈
但好多人唔想上身
所以用車塞唔可行

世柒就算撚數啦

然後就做出這個手勢.gif

根本812都係靠私家車先成功

撞車？事後籌錢整車？

世柒算唔算冷氣軍師元祖

之前有人po過

From:

好多黑社會

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢講既野好過青山國師先啦

左膠暗中阻止

得一條路

推！

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

黃世澤信得過
你本BNO一早平到權

推你老味

加入和你塞，今晚有攻略出喎好似

pish

世界最柒冷氣軍師

哩個時間仲因人廢言？

貨車佬打死你

如果條橋有人企圖自殺
或者斷橋會點?

一陣放你入五毛黨資料庫

多人出馬路都唔驚啦

大大力推
係時候塞cargo

唔係壞車
係多車得濟塞住左入唔到機場

講明先，依個一定犯禁制令！

搭車點會犯禁制令

攬炒囉 你唔比CX入中國 你都唔好諗住過歐洲

講左n次 但無人理

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

好，聽朝駿運道見！

冇車可以帶喼搭巴士/機鐵沿線

燈神嚟

信世柒 會柒出宇宙

你地check下佢係咩人先啦

一定係纜車入機場島天橋位
同入東涌果個大回旋處
青馬汀九果d唔理貨定客自然會死曬
機鐵佢自己限時開車
到時手青係青衣搞搞佢就只會更加激烈

真係,中國貨好多都要係香港做LOADING

712 811五大訴求，缺一不可！

巴打識玩

推推先

嗰度好熱架, 記得帶多啲水飲呀, 同埋帶 umbrella, 最好有手足用貨 van 送飲品

你用車去塞，求奇一條友去運輸署比45蚊查一查就知你住邊

一定無得避，代價好大

唔work, 依家北大高速仲可以經港珠澳人工島入機場島

終於有人理呢個方法

Yes

清場冇得走BO

612

做咩分化

推推推

世柒叫到
一定唔好做

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

又到聖誕！又到聖誕！

中國人不出口貨品到美國，美國便大獲了！

直接封9青馬橋算啦
反正你唔入機場

平行慢駛，保持車距

有一部經典南斯拉夫電影 叫 “橋”

有興趣的，可以上網睇

排隊啦

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

拯救國泰行動:今晚十點一齊tweet成中國威脅論 + 1人1 email去IATA (巴打有範本)

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

留意返，駿運路嗰三個迴旋處其中兩個收皮都麻煩
貨運站嚟講主要有三個，CX Cargo, AAT 同Hactl, 三個都係依賴以上三個迴旋處， 香港嘅空運貨站主要係做入口出口轉口三樣野，轉口冇記錯應該係收入最多，塞左就只會做唔到入口同出口，轉口會繼續，但冇左出入口一樣都會蝕錢

成板倒轉

咁北大高速有冇辦法block

Push

824 和你塞 Stuck with you
日期:2019年8月24日
時間:07:00正式開始行動 11:00 轉戰加入觀塘大遊行
係6.9以來既抗爭路上大家都證明左係唔會怕攰既
而我亦相信大家 "攰" 並唔係你唔去一個抗爭既理由
今次我地行動由上手admin出左事而轉交接力
再到一直更改時間
更加證明
機場係抗爭道上極之重要既一個戰略點
POPO 你咁樣我係唔會驚架...
而且有事實證明
唔少抗爭之所以成功就係因為機場呢個春袋俾人錫爆左
香港人 你唔錫機場呢個春袋就想林鄭會回應你?
8.23 23:59 全民行動升級!!!
機場絕對值得你支持!!
Group Link
和你理公海 -
和你理巴士 -
和你理車 -
和你理地鐵 -
和你理單車 -
和你塞 channel -
==========================================
合作channel
機場factcheck channel -
圍魏救趙channel -
uber救護車 -
777文宣channel -
打爭聯合陣線 -
824觀塘遊行 -
#824 #和你塞

敵人反對我擁護，你仲等咩
824機場路上見

青嶼收費廣場

但真係無路走

推!!

Calling 車手calling車手

冇幾千人都塞唔到
要諗下其它方法

機場出馬路驚佢開槍喎

發夢見到 赤蠟角南路 同機場路唔小心炒車

又發左另一個惡夢 有船hi到青馬大橋

冷氣軍師。

塞一日有鬼用
一係就365x24

721, 811
五大訴求，缺一不可！

光復香港

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

黃世澤

......

今次信唔信好

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

孤島，路闊，無游客無市民，無建築物掩護，好危險下喎，tg放題水炮都無後顧之憂

而家機場延長左禁制令, 唔可以無故塞機場, 我絕對唔鼓勵任何人做犯法的事

機場巴士除左去機場之外, 仲去港珠澳橋關口, 如果想去關口唔識路, 見到有建築物就落車, 好易落錯響機場站, 咁你就要企響車站等下一班車再上返, 先去到目的地港珠澳橋關口,

如果你約左朋友, 又唔同一班車, 咁你都可以響車站逐班車等, 如果等等吓見肚餓, 可能等你朋友架機場巴士到機場站, 叫佢落埋車一齊入機場醫肚, 食飽飽先再去港珠澳橋關口。去澳門只需香港身份證, 有帶準備經港珠澳橋去澳門, 經過機場落車醫肚再繼續行程, 應該無違反機場的臨時禁制令。

睇下啦
認真POST 冇人理

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

比埋路線 幫手SHARE
[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

10日前
不過貨運個PART 可以參考下

唔係搞到全世界既話點令全世界介入呀矇撚？

貨運區唔值得去
地利唔好、同埋啲貨車司機會同你死過

去民航處大樓就比較好
ATC係管轄所有香港澳門航班交通升降
航空管制員返唔到工驚得滯停工嘅話
客機貨機連Gary Chung坐嘅私人飛機都走唔到

橋下面廻旋處紅色線一塞，冇車去到民航處

機場延長禁制令
觀塘遊行就照批通知書
邊個先係致命傷好明顯啦

觀塘留比觀塘同附近既手足去
其他人入機場

屌你, 我就係講緊個春袋冇人理

但世柒次次提議既野，
係會搞到件事好不堪

sorry sorry 我理解錯你意思

有預感遊車河好快變違法行為

ok

攬炒之後係咪冇得Amazon入貨

機場係CCP既春袋, 一定要渣實佢

咁都無200000個簽名？

嘩

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

推
航空員工被打壓出師有名

塞貨運一定由824 00:00開始
因為好多forward個段時間交貨去空運倉
但人少就無謂送頭

利申發夢夢見

好多巴打話用車塞
事實上警犬要拖你車 係莫需有
要塞的話除非係海量車 多到佢拖唔哂
而且要有心理準備 有部份車被拖 有排都出唔番嚟

狗可以係大倉向外方向驅散...TEARGAS, GUNSHOOT, 咩都可以做

同樣攬炒機場同航運，請大家睇睇：

【互相封殺攬炒】用華為救匯豐、以國航救國泰

各位空服，outport 抗爭反擊有無得搞？

大推！！！！

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

[制裁] 遊說美國議員 國泰港龍列入制裁名單

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

貨車佬

世柒今次睇左地圖未

貨運

p

世柒不了 上次中環 講到好勁 錯漏百出 wfc左

你網上講就天下無敵，現實耍無賴一定比人搞

呢個緊要
不能只有我睇到

封撚左個cargo 啦

香港法例好似冇話唔准壞車同死火
利申：P牌仔

佢地都唔想場運動成功
成功左就唔需要佢地去deal
佢地就冇存在價值

應該整個基金支援機場附近因交通意外做成交通堵塞嘅私家車

咁要召喚車隊啦

駿運路個迴旋處一塞基本上個區都死左一半

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

支持救國泰！

香港人有車比例高到

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

幫大家整埋戰略要點啦
單車都可以入去架各位

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我好多日之前已經分析左機場春袋同恆指嘅關係

但當時剛實行p牌措施
根本推唔郁

可否幫推

揸車揸車揸車

Link?

.

睇撚左做黃宗澤

明明85已經示範哂迴旋處點用，咁快又唔記得，機場入面好撚多迴旋處
南路仲要一入就係，講左咩自己參透下

經香港轉口貿易斷左ge話，中國點算

唔好俾時間人地部署啦
要快恨準

好過你塞貨運區要同貨車櫃車司機解釋

世柒篇文貨機d貨量同油要攞個平衡, 同埋貨機多直航唔代表有用, 通常要中途加油或上落貨咁樣佢地賺得仲多

其實係機場範圍嗰個牌到整roadblock咪搞掂囉

機場貨運係真攬炒

迴旋處 安全駕駛

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

之前唔係話貨運好多去左深圳咩？

益左深圳。。

做咩都比人搞架啦，貼下紙仔都比人斬，一係你甘心做共産黨奴隸唔抗爭囉，咁咪冇人搞你

調返轉，大陸啲貨上唔到飛機，畀美國佬罰到破產！

行動POST 推返上頂呀

suggest啲無咁易上身既會比較好

香港既勇武行動適合搞死物。大部份港人都唔會嘈。最緊要係令當權者，既得利益者覺得痛。

告但唔入

機場好似有buffet 食
唔好食咁飽呀
搭車搭地鐵揸車嘔就麻煩啦
如果飲酒就唔好揸車呀

跑道 乜柒都飛唔到

唔洗特登停車
多車大家又揸得慢就自會塞
812都係咁
巴士都入唔到機場

世柒柒少陣

記住機場貨運先係春袋呀，載客係有位順便載埋咋。
要塞就去貨運區，特別係駿運南路同hactl呀

佢有無腦?去過貨運區未?想比狗一網打盡?

黃世澤都幾夠薑
比起廢老李力持講完又要驚

佢的確高出太多！

hehe...

冷氣軍師界KOL

唔識路又睇唔明路牌

雖然p牌，但見到你張證，我推

721 811

有啲意思~ 推一吓

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

世柒？你小心啲畀山埃啦

果次西區同將軍澳同一日佢叫將軍澳果班入去西環上山駐軍
戇鳩

推上熱門，幾時搞？
要好多好多架車響嗰個位死火壞車。

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。

大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲

空域繁忙又有限, 千其唔好打亂個秩序